有樓女人先有高潮！戰友老公現身！今晚Live！

大家記唔記得Seasun前年拍TVB真人騷《有樓萬事足》時爆出不少金句
佢個戰友酒吧妹都上埋電視喇，唔講真係唔知，原來佢老公係城中名人 - 樓神 1% Anthony Sir

//今個星期Live 又黎啦！追咗兩個星期係咪好期待呢？😆
今次同大家傾吓一個好多人都好期望既Topic！財務自由！Financial Freedom！仲要係40歲財務自由究竟有冇可能？
今集我地仲有特別嘉賓，就係經常和你們接觸、為興趣而工作、TVB 《我要做業主》第3集嘉賓、35歲已經財務自由80後既 Cola!!

幾時？就係明晚 13/8 (四) 10:00pm!!
Facebook 「第一桶金」專頁！

如果你仲係工作得好辛苦、日忙夜忙、冇咗份工唔得、做到周身病痛、成日要睇老細面色、一啲自由都冇，記得記得記得一定要約埋你家人、好朋友、老細一齊睇呢一集啦！😆😆
支唔支持Cola 先？😆😆

轉自1%群組

仆街係我要驗眼定條女唔同咗樣

睇下Live先

同一個人？

又削骨還父?

佢去客串伊藤潤二嘅角色？